（成績表）港鐵連續多日提早收車 酒吧指生意大受打擊

【Now新聞台】港鐵連續第五日提早收車，入夜後巿面蕭條。酒吧業界指，生意大受打擊，員工上班亦受影響。

晚上八時過後，港鐵站落閘，商場提早結束營業，沙田新城市廣場只有少部分商店在港鐵收車後繼續營業。

平日人來人往的彌敦道，多間商舖提早關門，酒吧只有兩三枱客。

文逸朗是尖沙咀一間樓上酒吧的負責人，他指反修例示威以來，客人都沒有很大意欲消遣，影響生意。

除了賣酒，酒吧亦有提供西餐和串燒，但到七時許客人仍然不多，他說近日港鐵提早收車生意更差。他說不只客人，連員工上班也有影響。

負責人希望社會可以回復平靜，趁十月萬聖節多做優惠，收復失地。

無硝煙嘅戰爭可能先係決勝負嘅關鍵下一個check point係無得蒙面嘅萬聖節

星期五中環快閃 撐被捕保安

開始有聲音
攬炒

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

教你點樣將PPS交錢流程簡化

記著係淋病配合差佬攪彎成個鐵路啊

點解政府要搞到人做生意

萬聖戰抗爭 tg加埋萬聖節面具 好有feel

一戴就犯法要食tg

大家保持住罷買罷食呀屌

經濟戰

黨鐵用黎運狗㗎嘛，用黎幫你做生意嘅咩?你都on9

萬聖節，聖誕節，新年

期待萬聖節係酒吧街放TG

拉曬所有戴面具嘅人非法集結

班友仔搞到小市民，而家個個都屌

冇晒夜生活你估下咩生意人最受影響
黑社會自作自受

啱啦，飲咁多酒傷身

去同林奠講，唔好同我地講

負責人希望社會可以回復平靜，趁十月萬聖節多做優惠，收復失地。

萬聖節大批蒙面市民係老蘭示威

黨鐵未俾人扑之前已經會因為公眾活動封站啦，唔好賴人幫佢裝修

我就係要呢啲成績表

多謝林鄭帶頭

免費捐出啲玻璃樽就應該會多啲人去

捐埋電油碎布

成個package咁賣

想知九龍有冇黃店酒吧

淨係幫襯黃吧
其他就算啦

推

年尾節日消費先係重點，飲食零售好多靠食個尾糊，節日都少幾成基本上係等死

無人去飲酒邊有空樽可以捐

急需來多次七區反赤納粹集會！！！

其實我哋可以倒轉來搞，一方面指警方加港鐵加部份提早關門商戶宵禁，另一方面可以叫大家唔好理多啲出門支持黃店